% !TeX spellcheck = es_CL
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\thispagestyle{empty}

\SingleSpace
\noindent 
\begin{tabular}{rl}
    \multirow{2}{*}{\includegraphics[height=28pt]{udec.png}} & 
    UNIVERSIDAD DE CONCEPCIÓN \\
    & DIRECCIÓN DE POSTGRADO 
\end{tabular}



\vfill

\DoubleSpace
\begin{center}
    \begin{Huge}
    \textbf{
%       El título debe ir en mayúsculas
        \MakeUppercase{\titulo}
    }
\end{Huge}

\vfill

Por

\textsc{\autor}

\vspace{1cm}

\SingleSpace
Tesis presentada a la Dirección de Postgrado de la Universidad de Concepción para optar al grado académico de \grado
\end{center}

\vspace{2cm}

\SingleSpace
\begin{flushright}
Profesor Guía: {\guia} \\
Dpto. de Física, Facultad de Ciencias Físicas y Matemáticas\\
Universidad de Concepción
\end{flushright}

\begin{center}
    Concepción -- Chile \\
\mes{} \agno
\end{center}

\newpage

\textcopyright{} \agno{} \autor

Se autoriza la reproducción total o parcial, con fines académicos, por cualquier medio o
procedimiento, incluyendo la cita bibliográfica del documento. 
